%!TEX root = ../../main.tex

Wir betrachten die folgenden Sprachen über dem Alphabet $\{a,b,c\}$.

\begin{enumerate}[label=\textbf{\alph*)}, itemsep=15pt, topsep=10pt]
	\item $L_1 := \{ w \mid \text{$w$ hat $bbac$ \textbf{nicht} als Infix.}\}$
	\item $L_2 := \{ w \mid \text{$w$ hat $aa$ als Infix oder $w$ hat $bc$ als Suffix.}\}$
	\item $L_3 := L(r)$ für den regulären Ausdruck $r = (a+bc)^*ab$
\end{enumerate}

Geben Sie jeweils einen NFA an, der die gegebene Sprache erkennt.

\Loesung

% \bigskip
% \begin{framed}
% 	\underline{Hinweis:} Stellen Sie dabei die Sprachen 
% 		als Durchschnitt (bzw. Vereinigung, Komplement, symmetrische Differenz, \ldots) 
% 		geeigneter Sprachen dar.
% 	Kontruieren Sie für diese Sprachen jeweils einen FA und 
% 		bilden Sie daraus den gesuchten Automaten unter Benutzung der Konstruktionen aus der VL, 
% 		mit deren Hilfe die Abschlusseigenschaften FA-erkennbarer Sprachen gezeigt wurden.
% \end{framed}